［荃灣荃灣荃灣］賽後檢討

係沙咀道近狗屋個邊打緊一部衝鋒
啲狗落黎射幾下tg 姐
點解後面可以走得咁撚快
仲要好撚多人係法院個路口卡撚死左
邊撚班手足set rb係行人路
大馬路就無
現場所見勁多無裝和理非卡係個到食哂

賽後圖
青山公路中銀同工聯會